# Исходники сайта [sysadm.ru](https://sysadm.ru)

Запустить sysadm.ru на своем хосте с использованием docker контейнера:

    $ docker run -i -t -p 80:80 --name sysadm.ru marley/sysadm.ru

<br/>

### Как сервис

    # vi /etc/systemd/system/sysadm.ru.service

вставить содержимое файла sysadm.ru.service
    
    # systemctl enable sysadm.ru.service
    # systemctl start  sysadm.ru.service
    # systemctl status sysadm.ru.service


http://localhost:4006

<br/>

### Вариант для внесения изменений

Инсталлируете docker и docker-compose, далее:

    $ cd ~
    $ mkdir -p sysadm.ru && cd sysadm.ru
    $ git clone --depth=1 https://bitbucket.org/sysadm-ru/sysadm.ru.git .
    $ docker-compose up
    
<br/>

Остается в браузере подключиться к localhost:80

